環保撚: 空氣污染嚴重由過渡使用飲筒造成

嘩屌你老母，今日啲空氣成陣燒膠味
生化武器

係何君堯爭取 興建焚化爐

焦土派又贏

屈得就屈

環保人士：飲筒係石油產品，點會唔關事？